而家中共重中之重就係dead body黨支持延續!

一黨救全家呀冚家剷!

如果喺trump敗選之前比瑞士凍結嗰7萬億就卜街了,

所以死都要o定住呀公民黨!